2382正垃圾老千股

我屌你老母臭閪呀

傻閪

點解話人老千呢？

巴打幾錢入？

145>98

遲下就升架啦，再溝啦

一年前三十幾蚊，而家有3賠，仲想點

重記得有朋友介紹我買依隻
我話依隻妖股黎,
佢話不知幾正氣

好彩果陣無錢買

輸錢就話老千...妖...

60幾蚊彈上黎個陣你唔屌既

完。

一跌就有呢啲鳩叫post

我成副身家買曬熊，今次fat fat了

冇限溝貨大法贏硬

熊今日比人夾到傻窩

我最尾果分鐘買

中伏左一次 130跌到110幾 屌佢老母
之後彈上140幾左右途中 忍手冇買 知道佢實西到仆街